今晚又一個人食 有冇人join

無

邊區？

港九新界

我join

一人先爽

爽得太多要抖下

我一陣都自己出旺角行雞

成日去旺角

屌無嘢做

想飲酒

聽日要返工 但可以出旺角食宵夜飲一兩枝

10半旺角？ 想叫埋車頭

星期六日使唔使返

又叫成班人黎恰我 不了

要 一係食星期六 我有星期日可以抖抖

最多都係叫一兩個-.-

毒撚怕人

咁你留喺屋企我哋開facetime食

cap你圖日日J

我咁毒柒

雲端飯局啦

型撚

好毒喎

你捱唔捱到10半 捱到今晚食

點會毒
小妹都肚餓

肥撚最怕肚餓

小妹想脫毒

食先

好

小妹g持

join？

食飽了

又扮細食

自己食（舉手）

中出仔

認真？

冇朋友 更加冇女性朋友 更加冇處女女性朋友

廁所

燒味飯？

係

一個人食完